致陳沛然醫生及一眾前線醫護人員（不包括管理層和it狗）

多謝
多謝你地舉報ha
多謝你地尋日沖出黎擺醫療站擔心有人受傷唔敢去醫院